【4月】《數碼暴龍：》 (19)

2020年夏，網絡對於如今人們的生活而言已經是不可或缺的一部分。但是，人類所不知道的是，在網絡的另一面有着一個無限的世界——數碼世界，以及居住在其中的數碼精靈……以首都圈為中心發生了大規模網絡故障，亂閃的信號燈、亂碼的室外屏幕……新聞上報道是網絡恐怖襲擊。故事的主人公是住在東京近郊塔樓的小學五年級生八神太一。為了準備周末的夏令營而一個人留在家中，去澀谷的母親和妹妹八神光乘上了一輛無法停止的電車。為了救母親和妹妹，太一急忙趕往澀谷，當他前往車站月台的瞬間發生了不可思議的現象，太一去了數碼世界！孩子們與搭檔數碼精靈相遇，一同面對未知的「冒險」！

八神太一：三瓶由布子石田大和：浪川大輔武之内 空：白石涼子泉 光子郎：小林由美子太刀川美美：高野麻里佳城戸 丈：草尾 毅高石猛：潘 めぐみ八神光：和多田美咲亞古獸：坂本千夏加布獸：山口眞弓比丘獸：重松花鳥甲蟲獸：櫻井孝宏巴魯獸：山田きのこ哥瑪獸：竹内順子巴達獸：松本美和迪路獸：園崎未恵旁白：野沢雅子

原案 - 本鄉昭由製作人 - 渡邊恆也（富士電視台）、花松樹（富士電視台）、佐川直子（讀賣廣告社）、櫻田博之（東映動畫）、高見曉（東映動畫）系列監督 - 三塚雅人系列構成 - 富岡淳廣角色設計 - 中鶴勝祥、淺沼昭弘數碼精靈設計 - 渡邊健史總作畫監督 - 淺沼昭弘美術監督 - 木下了香美術設定 - 天田俊貴色彩設計 - 竹澤聰製作擔當 - 小林克規音樂 - 佐橋俊彥動畫製作 - 東映動畫

數碼暴龍全系列Google Drive已改為月費集資形式運作
並只提供有份集資的巴絲們使用
有興趣共同營運既巴絲們請TG聯絡光通

數碼暴龍時間線

New post lm

利申 : 老屎忽，最愛舊01情懷，新版所有野都垃圾，不知所謂

Btw新版無深講紋章系統，都係垃圾

LM

更新下進度
LE絆自譯版應該趕唔切星期日出
希望下星期盡快出俾大家睇住先
到時有咩地方修正都可以同我講
02修正版字幕等完成LE絆後會再更新
reboot01既收藏版會係出BD版製作

另外編年史X持續1-2日更新一章
完成後會開始做V01漫畫既高清漢化版

可摸耳遲少少先join課金？

new post lm

我同意超進化描寫簡單左d
但整體都有表現到紋章代表既唔同特性

始終今次所有人都有究極體
或者進究極之前先set條bar再高d呢

傻傻的我重諗緊訂唔訂垃圾好，為咗個底座好似好ON9

星期幾有新一集

逢星期日朝早播放

晏晝都已經有熟肉可以睇

無所謂 有心支持就非常感激

爭對翼同個勇氣水貼就改好
做左七日
連埋買材料差唔多半個月

好期待花仙獸

今集打鬥好番D
唔似得上兩集有咁大吹咁大

同埋花仙獸個打鬥好乎合返美美個風格

相比亞古獸同加布獸，其他進化真係

以為上次果個就係超進化既畫面
點知今集又畫多左個比機械暴龍獸
仲要咁岩新畫面同花仙獸 都係參考舊作
不過我呢次我接受

下集終於

有無巴打可以翻譯吓呢個訪問

加油

其實左下角可以揀繁中睇

LE絆而家完成度70%左右 俾多幾日應該可以搞掂

今集寫得好好
守衛獸冇對白都咁感人
美美幾乎做埋舊版小光果份

暫時美美做主角果兩集都寫得幾好

算把啦 啲話咩要節省時間所以冇畫果啲
而加集集都睇亞古獸 加布獸慢慢進
我相信之後都係集集有 下集就到獸人加魯魯
咁本唔係比丘獸特別慘
係除咗太一大和外 其他都係五十步笑百步

頭盔係機械飛龍

原來係咁 睇完嗰訪問覺得其實真係好有heart去整今次套動畫

咁機邪呢part到底有咩意思呢
btw 下集可以睇獸加進化
巴多拉關注組表示錯重點

小光個位留比巫師獸

1.埋伏筆
2.作為機械系頂點既進化彩蛋

如果下集獸人加魯魯有基米拉就知佢想玩乜

下集巴多拉一定會型返

可以下到定論既係
親生女=美美
親生仔=大和

其實睇睇下比多都係得一集有進化 跟住都一樣同巴多拉秒進

今集又係好正, 好有層次
NTW 機械暴龍獸進化果陣我以為自己眼花, 原來真係機械邪龍獸
OMG 希望今輯機械邪龍獸多D 戲份同埋一洗原作既恥辱
我真係好撚鍾意機械邪龍獸

呢一輯嘅女一變左美美
畫得又靚，性格又好，呢集加哂分

12集已up上drive 待處理完成後可以睇
深潛繼續做絆

邊個話有進化畫面
預告都係全身變紅，鏡頭一轉就進左

又可以繼續鞭

以前加留達獸進化都幾型各有特色

諗諗下
以前整係會話機械邪龍係係邊幾隻野邊一忽砌出黎
從來無乜點講過係機械邪龍身上拆堆數據出黎進化

主角中既主角，好型。

好尼爾feel

好明顯只係俾樹綁住啦, 安杜路獸咁經典邊會俾佢死

今集好似睇緊天空之城咁

強烈相信故事後半當美美再遇上危機個陣 淨化咗既安杜路獸同守衛獸會再出返黎救駕

屌呢集睇到喊jor
美美同舊版真係2個人黎
依家果種堅強,有愛心,舊版去到好後先有,依家既美美一黎就完全體

希望係咁啦

製作組真係極偏心美美,2位女角既待遇差距咁多
不過我唔反對美美呢次一黎就係超級好女仔

識溝一定溝美美
爺爺仲要係大企業呀頭

舊01撚點睇今集花仙獸進化畫面係舊版既高清版

今集打鬥好正，機暴打安杜路獸睇到就算完全體打完全體，主角呢行都唔會完全有優勢
機暴太大份，所以打唔中安杜路獸，要仙人掌獸限制走位再比機暴打中
Btw守衛獸真男人，直到最後都要守護美美

而家睇埋機暴進化畫面個伏筆，唔知係會黑暗進化，定還是會出現千年獸

可能舊版美美影響太深 新版都係對美美冇好感
次次都係美美收完兵 之後隻兵死左 美美就進化

然後下集比丘獸再次受欺壓 發個紅光就進化完

獸人加魯魯做唔做到呢個feel

太一光子郎見到美美跌完落去咩事都冇
心諗早知跌埋落去啦,仲慢慢爬

DMW01 最終boss版氣
齊集 01-04 機械系完全體集大成作
機械暴龍獸既鋼爪
鋼鐵豆豆獸既大炮 2枝
安杜路獸既金屬外殼
機械飛龍獸既左手武器、頭盔

然後01分得2集比佢
被戰鬥暴龍獸秒

真正初代無印男主豆男表示

今次花仙獸終於有首集光環
細個好鐘意花仙獸，點知初登出就俾吸血魔獸雪左幾集

敵人控制機暴，強行進化
02都試過啦

你講一講又係
係水池個個遠鏡勁靚
成集對白唔多但真係出到眼淚

今次可能錯進既唔係完全體, 而係究極體, 要其他同伴完全體打佢

但係如果錯進既係機械邪龍唔會怪怪地咩?
佢係其中一隻boss黎

冇人講過舊版係BOSS新版就一定係

其實港譯做機械邪龍獸好唔公平，天生已經去左邪惡個邊
無限龍獸中性好多，日文都係ムゲンドラモン
同埋邪龍獸明明係呢隻

應該唔會又用暗黑4天王啦
可以係死唔斷氣既惡魔獸
比主角殺死既boss輪迴報仇都唔係第一次做

四天王呢D on9設定真係不了
舊版都係見步行步將果陣普遍既動畫因素加晒落去
四天王,男二唔鋸男一黑化打番場都係果個年代好興既野
而且寫親四天王既作品多數都係得頭尾有睇頭,2-3就求鬼其

無限龍獸係好好多 機邪係定哂形象

光子朗話電腦壞壞地嗰陣
我以為太一又會拎起拍下佢

到底邊隻digimon識講人話係咩因素決定

叫無限龍獸好似係佢有無限能鴻先咁叫

講開又講進近卡戰出左D咁既野

其實美美係01都係對協助佢地既數碼精靈好有感情
今次個感情補排一定係目前三個完全體最完整 最成熟
到後面花仙獸出大絕
美美跪係度 到企起身
擰轉面 話要快啲收拾壞人
真係好高質 個情緒做到超好

機暴個進化畫面型到痴線
x-treme fight 好好聽 好熱血

歷代最大細超既數碼暴龍

不如一係就唔好整進化畫面，兩個主角就咁靚其他四個就乜都冇真係好慘

好鐘意戰暴，但見到得太一大和有優待唔知講乜好

真係
獸人加魯魯fans
但都唔想見到佢地咁大細超法
以前無論點
分割畫面都好 都一定有齊大家進化畫面

Digimon不嬲無設定可言

今次跟返設定focus落花仙既敏銳度
安杜路話定位唔到佢 花仙笑佢瞄緊咩

其實係奪命狂呼太bug 花仙慘

真 令我開始對兩個主角反感

真女一

budget決定

66集
如果真係出返WS秋山個故一定射到一地都係

血流成河
仆佢個街點解吸血魔獸招招都咁撚型棍

眾有夜魔飛襲

數碼暴龍不嬲都大細超㗎啦,由01開始已經係,就算真係冇畫成個進化畫面比另外幾個我覺得都好正常
係咪最大細超我覺得其實同以前都唔係差好遠
要比較嘅我覺得04比今次更加大細超
04十幾集另外3個拎完獸魂之後就完全冇任何威嘅機會咁濟,就算前期初初進人型嗰集都唔係靠自己打贏,仙女獸仲要初登場就打輸
去到尾主角仲要多個雙魂/進究極體仲要拎埋其他人嘅戰魂全部變哂路人
到結局仲進多個金剛武神獸
今次2020版暫時睇落雖然冇進化畫面但係至少現有情報其他6個都有究極體,其實唔算太

cls今輯都有吸血魔獸虐尻主角就好了

喺無印BOSS嚟講吸血魔獸係最棘手嗰個

攻防智技都點爆晒勁到仆街，一變左究極吸血魔獸冇晒智力就收皮了

仲要俾人一拳三件

而家唔係講緊戲份分配wor

如果要計大細超就要所有嘢拎哂嚟計㗎啦，前代連進嘅機會都冇

你錯左focus
冇得進係冇得進 係一件事 譬如01得太和可以合體
大家都有得進而設計待遇上唔一樣係另一件事
譬如01全員進成熟期完全體既待遇係一樣

我講得唔好囉 呢排日日對住D字幕個腦亂哂龍
SOR9

9月30出OST

咁製作組製作嗰陣會考慮哂夠唔夠資源整哂咁多個進化(成熟期/完全體/究極體),最後得出嘅結論就係我哋睇緊嘅版本
咁作為觀眾的確有部分係會唔係太接受,我只係講我睇法點解會cut佢哋進化同埋我覺得合唔合理,唔一定個個都要好似你咁計逐part逐part分成熟期完全體嘅待遇

自帶X抗體JA 留名都係伽樓達秒
定係慘到獸人加魯魯尾刀

暫時未有消息 平時年番應該每季換一次既
但硬係覺得呢個OP會用足半季

普通炮蜂獸完全體黎

進完伽樓達都唔名揪比GP03一炮打到變番比丘獸再獸人加魯魯show進化彩蛋然後尾刀

66集你當佢5季黎睇會易分D
我估頭24集應該都係呢個OP
希望快D打我面

正常24集左右轉

我覺得每16集一set OP/ED，一共4首OPED，每個細路做OP/ED主角一次岩岩好

今集安杜路係03守衛獸配

暫時嚟講呢個進化畫面最高質

下集有冇進化畫面呢

成集都唔關巴魯獸事
以為睇緊悟飯變超2

一集咁短 守衛獸仲要冇對白
但見佢死真係有啲sad

進化之後好平淡既戰鬥
花仙炮變左花仙機關槍
不過今次花仙多左閃粉命中debuff同更多植物系元素，我幾中意

依隻守衛獸會唔會進化做安杜路獸

話說呢隻守衛獸好似大隻過03博和個隻

舊版花仙真係唔記得有邊個位表現過佢係一隻完全體

撚鳩垃圾桶獸

親生仔仲有太一

亞古獸同加布獸啲進化畫面靚到一個點

製作組係偏心美美，但更加偏心太一同大和

今集機暴進果下真係好撚正
遲下入魔可能就係本黎藍色眼閃閃下閃左做紅光再進機邪

digimon card原來有設定係花仙砲可以破壞對手既系統

秒殺垃圾桶獸
同埋係敏捷度上撚過鋼龍

睇返OP1同ED1嘅安排，我覺得要等小光同阿岳出咗場、詳細交咗大和同阿岳嘅故事先會轉OP同ED

獅子獸： excuse me

明明好感人...

仆佢個街，到仙人掌進化時
雙眼同個口發光射出黎即刻笑左出聲
仲要即時聯想起古神獸

乜mood 都冇晒

你唔好以為我唔知你串緊小泉首次進化仙女獸比棵樹打到退化再比輝二過黎尾刀

獅子獸嘅經典就係死
得V01嗰隻無事

我發現舊版原本有得洗白既反派係今輯都係死
唔知係唔係製作組知道當年睇舊版啲人都做晒成人,所以劇情方面整得殘酷啲現實啲

交通工具終於識安裝座位

上集個籃好坐d

查實太一使咩爬牆落，用返神殿遺跡嗰集招高空單手落地受身咪得囉。

一定得啦
而家仲期待過比丘獸超進化
想知彩蛋係邊隻

爆翼果下好撚型

唔知花仙之後會唔會定位做機械系勊星？

吓-.-
01進化已經係咁㗎喇啵 有咩好笑...

講緊個氣紛違和感

當初睇完全唔明一個識飛嘅點解會俾隻企喺地嘅同期打中仲要死埋

比起前2集，今集描寫得立體好多，用咗成集去舖排，感覺上今輯美美地位高返唔少，而且人設討好咗，前幾集都算多戲份。
舊版美美係可有可無咁，花仙獸0戰績
希望下集比丘獸有返今集水平

完全唔覺得平淡喎
一進完化一腳打落安杜路獸個頭
即刻同前半仙人掌獸接拳有對比
俾人感覺到有完全體嘅實力

跟著花粉干擾
花仙炮射爆導彈
再植物攻擊
學巴打講有埋尼爾同天空之城feel

真係唔知平淡係邊個位
明明有晒style
唔通要睇花仙獸空手入白刃/射激光炮先叫唔平淡？

另外仲有機暴同安杜路獸55波
因為體形同場地關係發揮唔到實力
呢啲細節位都未講

今集我覺得係咁多集最好睇一集

美美第一

其實覺得最主要編劇將美美個人物寫得有成長空間
唔似太一咁完美 大和又寫得隱晦
下集阿空我真係唔敢太期待會出左D咩
本身又係已經一個好成熟既形象
反而有D期待阿丈

新版戰鬥既位明顯有設計過，大家有來有往，仲要善用地形真係好撚正

如果得罪美美fans唔好意思，我講既平淡唔係踩緊純粹唔係好熱血個種感覺
舊版花仙獸最勁應該係速度/敏捷，今集避炮個陣既速度感表現得唔夠好
踢頭個下...同仙女獸後頂沖感覺差唔多，似賣萌多過打交

我好中意最尾用全場開花做戰鬥落幕，好符合仙子風格同埋學樓上啲巴打咁講，如果安杜路獸係淨化左而冇死到就將成場戰鬥更上一層樓

太一有勇氣超進化
大和開始有友情超進化
美美流露純真嘅感情超進化

愛情紋章
唔知點發揮
身邊得大和
太一

仙女獸係exactly企定定俾人打

其實初代就有資源特別投放係雙主角既部分, 係果個3D MODEL好貴既年代, 淨係加魯魯同暴龍超進化有獨立3D MODEL, 其他人都係2D畫面

初代資源食物鏈就係雙主角>>>>>>>雙天使>>>>>>其他
今次細佬妹仲一開始就係特別規格

不過如果睇埋角色本身的話光子郎戲份其實算好多, 拍得住雙主角

應該都似係保護D ファンビーモン
但都係俾キャノンビーモン殺左D
然後嬲得滯激發大愛精神出黎

對比丘獸既愛都得

我仲記得細個係特登買呢集VCD返去睇諗住可以睇下女仔點威
結果...

仙女獸是否01-05最廢主角

冰熊獸同仙女獸都無首集光環

冰熊獸變冰柱救左隊友幾次
仙女獸真係純粹賣肉咁

向日葵獸都有過之而無不及
好彩風神獸好型
戰績都係唔好講

轉身個下眼神
我對向日葵獸冇乜印象，剩係記得拉拉獸識氹人瞓覺

我印象佢初次進化都係大地暴龍執雞

其實整體而言女角都係比較弱個堆
除左留姬同妖狐獸，進化又靚又勁
（我記得好多個po之前我初初追03個陣話過留姬臭閪，我收返）

最勁樹莉 BOSS級

童年陰影

但丁香又好似去咗另一個lv咁

最尾變返藍眼同冇好似前面咁變數據，其實有成為同伴既可能

今集終於肯飛
回應咗大家既質疑
不過甲蟲獸係度嗌都唔係即刻飛落去,都好謹慎吓
光子郎條仆仲講風涼話話好深,甲蟲獸仲叫加油
兩個望住太一徒手爬落去

仲有差啲以為美美變超2

講多少少
唔明

睇完花仙獸個集，先唔講今集質素
新版美美好有仙氣

劇情鋪排得幾好，一見到進化機械暴龍，以為又搞掂左，冇巴魯獸份
點知機械暴龍反而襯托左花仙獸既重要性

btw 下個星期睇伽樓達獸進化，就會知製作組有冇心做返好

好似得問答獸係流利啲
劇情需要佢就識講

你諗得咁美好
數碼暴龍點會對啲配角咁好
分分鐘係太一大和
跟住小光阿猛

阿空已經輸個女主角俾美美了
進化次序 = 編劇偏心程度

進機械暴龍嗰時閃過機械邪龍個頭。

都係睇呢個 post 先見到

爬塔嗰到真係笑鳩死
太一同麥樂雞就嚟跌咁
光子郎喺到坐纜車

咁既話，女主角係大和阿。

好似唔太樂觀 見佢預告都好似唔特別個進化

以前花仙獸岩岩出果時
都係有用淨化依招
仲有 你真係好靚 好可愛

新版美美真係好正

我覺得機械邪龍果個位未必係黑暗進化
一係製作組咁撚有心遲啲過完黑暗進化重新再畫俾機械暴龍啦
睇下遲啲點解畫

無記錯
改造種
基本上都係機械邪龍整出黎
可能為左符合呢個設定

但成熟期係呀空先，都叫平衡返d，只係比丘獸好慘，畫面cut哂
舊版花仙勁遲先進，仲要一出嚟就俾人收皮

花仙炮居然唔再係空氣炮lv
有d唔慣

咁如果係跟設定 data打vaccine係吊打ga ma

勇氣同知識既表現

不如咁樣玩啦
機械暴龍獸進化做機械邪龍獸(無限龍獸)
獸人加魯魯進化做基米拉獸(奇美拉獸)
之後合體做千年獸
順便帶埋秋山遼出黎

完美

其實計戰績小泉喺04嚟講唔算最差
5個比基路比獸操縱嘅鬥士
古洛頓獸 → 拓也；巨岩獸 → 純平
聖樹器獸 → 暗黑獸；花龍獸 → 輝二
娜娜獸&卡瑪拉獸 → 小泉
銀鏡獸&魔蛋獸 → 拓也
暗黑獸&黑鷹獸 → 輝二
後期打杜納斯獸同劍皇獸嗰度所有人都無戰績可言

今集好有吉卜力feel
天空之城隻機械人嚟

阿丈個定位好似仲係同舊版一樣on居居咁
想睇佢同同哥碼獸有個好既進化契機

調轉咗
無限龍獸係集合所有機械改造嘅數碼暴龍部分而成

你倒轉咗
古洛頓獸係純平 巨岩獸係拓也

多謝指正
睇嚟係時候重溫下04

細個因為PS1隻game同隻嘢本身嘅設定所以好鍾意機械邪龍，希望呢套嘢會出返

希望今次唔好又一條友畫伽樓達獸進化

我估打惡魔獸就轉OP

劣作

本身以為場地限制進唔到機暴
點知進到又無屌穿個屋頂

大愛左膠包容埋敵人

唔知有冇睇錯, 今集原畫好似得兩個人做......算係好高水準, 機暴進化直情係靚到痴線

屌 分唔到邊張吉卜力了

進化呢啲兼用卡係咪第二組人一早做好？

美美世界第一

可能係, 花仙獸修改下舊版我覺得又ok, 因為舊版都唔差, 伽樓達獸希望有喜, 下集應該同樣套路, 用獸人加魯魯襯托下 (但似搶鏡多D)

留名鞭屍

其實舊版都好hea
比火圍住圍圍下伸晒啲手手腳腳原地轉個圈擺個pose就係

Ver.1：機械暴龍獸 (左手+胸部) - 主角
Ver.2：鋼鐵豆豆獸 (大砲)
Ver.3：安杜路獸 (頭部 - 用於膝蓋) - 出左
Ver.4：超蛇龍獸 (頭部)
Ver.5：機械巨龍獸 (下巴、腳) - 出左
猛龍獸 (右手)
機械裝甲獸 (身體)
守衛獸 (身體) - 出左
睇下會唔會出晒

無辦法,02個結局已經令到阿空變臭雞
le仲要袖手旁觀,
隻獸可以改名做臭雞獸

聖誕節篇已經變臭雞
無啦啦太一推阿空比大和仲要比亞古獸讚話你真係大個仔咗

製作組話美美阿丈定位係觀眾角度
所以會似番小朋友多吐槽位

我都諗住買隻返嚟改，但係依家搵唔到邊度有奧米加買，明明之前見到勁多貨

灣仔大把啦

今集真好好睇
美美有成長又唔係睇兩隻完全體暴力隻揪
最後個結局又好似tribute天空之城咁
同埋美美今集真係變咗聖女

自帶聖光效果

得閒出灣仔睇下先，唔該晒

黑暗進化果集用game裡面果首bgm

係未02？我02嗰時播無集集睇

今集變到有啲似小光

機暴會有新進化畫面 估計獸人加魯魯都有
到底其他果堆超進化除左第一次仲會唔會有新畫面呢
下集迦樓達獸可能都未可以下定論住

開始有少少迷上佢

熟奶

結衣

明明以前阿空係女一
但今次好明顯美美先係女一

其實廣播劇都比埋巴魯獸時空進化
飛帽應該吸左好多人做美美飯

製作組除左proud of大和牙猛既兄弟關係 應該都proud of美美由臭西港女變聖女貞德（叫條支持造假女團既周庭躝開先）

人氣同出場率成反比
之前amazon個膠牌銷量
女主入面小光>美美>阿空
阿孟冇戲份都係八人裡面銷量第四

有無第一次超進化嘅gif

我鳩估
所有恐龍型本身向機械方向進化都會基本可以進到機械邪龍
所以佢就預設咁囉
其實我都唔知
睇唔明

想問光通巴係邊度dl繁中
冇左drive都想繼續儲

dmhy

thx

魔蛋獸

終於可以補買返

其實個drive仲係度...

冇公開嘛

咁冇左紋章過程 係咪唔會有喪屍暴龍獸？

睇啦問，邊個答到你

唔撚討論得？

乜詳細setting都未有，亦可能唔會有，冇人寫過包單2020會重新描寫過紋章系統
有紋章唔代表要有錯進，冇紋章都可以有錯進就算講錯誤進化，依家錯進無限龍嘅機會仲大過進喪屍暴龍
唔好咁着緊要跟足無印啦

咩線索都無，好難講，反而機械邪龍到日後出究極體似會再講。

lm

小更新一下進度 相信過多2-3日一定會出到個初版俾大家

唉 我都想有日穩定番可以繼續支持住

今次既美美真係好討好

梅諾亞係牙mei既話仲驚

我估今次暴走由喪屍暴龍變左做機械邪龍
勿鞭

同意

上面有人post圖新卡機暴進邪龍
加魯魯進奇美拉合做千年獸

咁唔駛奧米加啦

多謝巴打

btw係妨礙先岩

Thx 小弟中文真心唔好 可能有唔少錯別字要大家指正

美美每集一推
巴多拉獸每集一鞭

Btw 機械邪龍都幾肯定係黑暗進化

睇埋下集就知
如果獸人加魯魯都有基米拉獸身影
咁應該會有千年獸同呀遼

期待佢會重整下個世界觀，執返好啲設定

加魯魯進基米拉其實唔make sense
基米拉身上啲暴龍天使比多獸parts邊度嚟

可能係太一大和比人操控/放負，跟住要返其他人淨化

究竟有無進化畫面呢

我估同無一樣
一團火包住巴多拉
之後伸d手手腳腳出黎擺Pose

等埋阿武入隊咪有有咯
突然黑化, 襲擊暴龍天使比多, 然後進化基米拉

火都無，預告畫面連住無特寫 ，同一般進成熟期一樣

預告直接出埋成個進化
連神秘感都無

咁獸人加魯魯都係嘅

對白已經全部譯完 再做多少少背景既翻譯
聽日應該可以出到俾大家

一整就唔識停 好似拖左大家好耐咁

明明加布獸先係正宮

天使其實唔難
佢地咪去搵緊神聖數碼精靈
到時一人咬一啖咪齊料

應該講進化畫面

15集題標題內容

正啵，真係再販
之前睇完LE之後行過拉打見到白色盒果個版本想買但當時無錢係身
之後禁完錢已經無咗
但覺得佢出返動畫就一定會再販

呢隻色正過之前動畫風啦
睇落應該係用返d art隻配色
同埋今次好似唔係用塊垃圾斗篷

都係，之前果隻太淺色
但無人仔嘅話爭在啲咁

終於搞掂
LE絆自譯試看版已up上drive 等處理完成後即可觀看
片源上用左目前最清晰但有韓文字幕既版本
各位可以睇之餘發現有錯別字/譯得唔好既地方都可以同小弟講
等出BD片源之後方便一次過修正

辛苦晒。

光通巴

In 光通 we trust, 今晚即刻睇返次先

隻奧米加郁唔郁到

參考

d art?

有冇人知邊度仲有戰暴amplified版賣？

之前啲人屌爆既元永
佢之前喺訪談話Tri設定係阿孟鍾意小光
小光知道所以特登成日戲弄佢

呢part我接受你唔跟原著
但成套野少少糖都冇既？
Tri阿孟鍾意小光真係元永唔講都冇人覺喎
淨係見八個人全程mei mei mei圍住條臭雞轉
CP廚要既糖你給不了
大三角淨係識撥火唔識處理睇到人火都嚟
如果你話唔跟原作係指撮合阿孟小光、太一阿空
我估啲人拍手掌支持你添

炒CP炒到咁廢既編劇第一次見

有派糖架 頭幾個po我有po圖架
雖然派完都係屎

岩岩睇HKMOVIE 隻APP
發現原來仲有戲院上緊LEK

我溝光子郎好過

得返德褔同新都城

大個應該top 10甚至top 1 hacker
本身又咁撚聰明 潛力股
唔好做左毒撚就得

第十九集
咆哮的獸王拳

巴多拉獸進化畫面出現先定獅子獸死先？

伽樓達都咁hea仲提巴多拉

進化畫面唔一定有
但獅子獸一定會死

賭丁進究極體都係咁hea

咁快下定論?

其餘七隻究極體都有獨立進化動畫
係得比丘獸冇

巴多拉獸同預告伽僂達獸進化畫面都係咁求期
冇可能輸啦

元永好垃圾
傳頌動畫都俾佢搞臭咗

好期待聽日個集，希望製作團隊會對比丘獸好D啦

19–咆哮吧 獸王拳
點解呢個標題都有便當味

有獅子獸就有便當味㗎啦

咆哮吧 行走便當

本身唔熟依啲用詞，我想問所謂「便當」係咩出處?

冇睇過喜劇之王？

Google是個好東西

數碼寶貝新卡牌到底好不好玩！？怎麼玩？【帥狗】

v仔獸兩次進金甲龍都係同一個畫面
明明好正常
但唔知點解笑咗出嚟

20集死硬

個標題就好似講緊 獅子獸死前力竭聲嘶咁出最後一次獸王拳

有冇人有睇V01特別篇~新的勇氣~
V龍太一同新版太一合作

覺得個劇情有啲hea

OP ED下星期就轉，希望有啲驚喜，依家嗰2首太普通

有無下首OPED情報？

未見有

睇預告好似又係閃一下就進咗

七魔王一下死

一般動畫都係做夠一季集數就會轉

年番一係季季轉，一係半年轉

依故事情節睇，阿岳同小光未咁快出嚟住，起碼等大家進晒完全體再嚟6人全體大戰兼獅子獸拎埋便當兼大和同阿岳個故事交代好先會轉OP同ED

其實spotify有冇辨法搵到butterfly同brave heart果堆舊歌
搵黎搵去都係得D唔知咩人唱既版本

下集轉ED2, OP未有取消會唔會轉

其實得一集既合作不嬲劇情都係咁 畫唔到太多野

有冇link

百度link怕俾人屌

個劇情幾鳩下,除左有幕阿古獸騎係斯路個頭度幾得意之外冇咩睇既價值

巴多拉獸終於有進化動畫,恭喜

八神太一

上集太好睇
顯得今集好普通

影翼斬好型

獸人加魯魯個進化好撚型

有冇生肉Link?

阿空超人臂力，單手捉住哥瑪獸加阿丈。

被火焰包圍都無事

獸人加魯魯進化好似冇暗黑進化hints
唔通得太一有

大和：要來了，不要抵抗
阿空：我知道

目前四隻完全體既故事
得花仙獸既發展得最好
其餘既觸發啓機都比較薄弱

雖然獸人加魯魯打得好型
但係大和要企係度格硬諗起同友情有關既畫面
太一就硬頸性單挑
今集阿空都係 彈幾個同伴既畫面
有啲難打動同說服人覺得要危急到進完全體

真，個陣巴多拉比人打到仆街差d死先進到

仲係一進化就要同吸血魔獸單挑

其實都正常, 一套一個黑暗進化都夠哂啦, 以前喪屍暴龍, 破滅魔龍同埋閃光暴龍墜落形態都係

13集繁中版已上傳到drive

其實出埋獸人之後我覺得果個畫面只係搵一樣佢地進化代表到既元素出黎?

今集隻funbeemon個配音好得意

即係機暴因為機械就出邪龍畫面？
獸人有邊個畫面係咁
卡game 又出邪龍又出黑色太一，鋪晒路咁
我記得設定上戰暴剋邪龍所以贏到，如果太一進邪龍咪冇人夠佢打

用咭game做根據既話
哥瑪會進蛇頸龍/滴露進返龍...

同埋咭game 黑色代表機械 紫色先係代表黑暗...

今集伽樓達算幾型
不過無諗過成熟期果陣燒一燒比隻雞眼雞腳就當係進化畫面
唔講主角2隻 另外3隻相比已經大細超

釘宮

一聽就知釘宮黎

用呢個會搵到

就算禁緊其他apps，個bot都會繼續運作。

怪唔得聽落咁似妖尾個哈比原來真係釘宮黎

因為隻手臂
我廢事又講錯又俾人話

太一

哥碼獸先係最冇人權

不過我都係覺得機暴個feel震撼d
邪龍黑影再加爆爪爆翼冇得輸

冇啦 大和冇啦

進化之前空扶住隻腳,進化完一野飛左上膊頭

mola mola

搵釘宮客串咁有錢

暫時四個上完全體，真係得美美果集有誠意，其他三個為進而進咁，可能要到升究極體先會好的

其實巴多拉獸 火鳥設定 應該變左 橙色羽毛 了

今集好普通，純粹介紹 隻完全體

反而 太一鐘意打光子郎部電腦好有印象

唔講唔知咁多蜜蜂🐝種
以前剩識 古尼獸變既黃蜂獸

觸發點唔一定係情況危急
而係展現到紋章特質
當阿空展現到佢關心弱小、鋤強扶弱嘅特質
價值8800日元嘅暴龍機就可以將呢種特質轉為進化能量俾拍檔獸

阿空好過太一大和
佢今次係鋪大愛
獸人加魯魯果集已經鋪左一次
今集都有守護愛嘅人嘅感覺
只係美美果集太尾機

之前搵到個西班牙文
墨西哥人唱

順便講埋
阿空明明進化前係腳到,進化完去左膊頭
製作組明顯唔想花心思係阿空身上

扮人坐勁Q囉

一招不入虎穴 焉得虎子啊
欸，阿和，你真的是五年級小學生嗎

太一同阿古同步

成套野D細路得阿丈叫正常
其他全部超人黎

咪又係重用第一次進化個畫面
btw伽樓達係咪細隻左

海陸兩用交通工具

應該係騎獸人加魯魯

小光同阿猛去淨化

冇以前咁激動
以前係打到收晒皮先進化

哥瑪獸成集都好搶戲喎

估唔到阿丈做左新版既少爺仔

本身成隻由火組成

今集飛落森林都冇事
橙色羽毛化了

想講一開頭就咁坐碌木都可以飛咁耐唔跌
阿丈都好撚勁架啦

今集如果結合返伽樓達獸個設定（大自然守護神），比多d戲份佢（or比丘獸)，應該仲正d

神樂把聲黎

今集牙空表現其實似誠實多過愛情...

今輯特質大兜亂

阿空擺明左膠大愛撚

果然係我識既太一

其實今集獸人加魯魯終於係直立咁超進化
唔知點解之前要咁獵奇生多對手同對腳出黎

聯署支持封殺微信同TikTok

戰爭遊戲佢敲完變藍屏

點會左膠
左膠係為左自己利益去消費大愛精神
牙空點睇都係一個盡責既細路
結論：她只是個孩子

數碼世界重力唔一樣

設定上空可以同機械邪龍獸55波
就咁拉住個人真係碎料

唔怪得唔識插花 技能點加哂去力量

其實係加魯魯接住大和落地。

希望2020既迦樓達獸夠螳螂獸打啦

亞古獸仲話不如燒一下

黃蜂獸神獸嚟，當年Wonder Swan 嘅數碼暴龍game 養3隻已經可以極速爆機

我仲以為大和打爆塊牆等啲蜂走,竟然企定定等人救

其實個設定已經癈咗啦,都無提過

大和唔係大門大

佢一開頭都係打爆地下走,但再翻上去竟然唔爆牆比啲蜂走

哥瑪獸到而家都仲係好賢妻feel

還我串嘴哥瑪獸

但我覺得hea過美美進花仙獸

美美都係正常人

今集完全無上個禮拜果集既FEEL
制作組睇黎真係好唔鐘意阿空

咁都正常人？我覺得舊版扭計唔戰鬥先係正常細路

點解進巴多拉獸進化畫面長過進伽僂達

呢個年頭仲有幾多人會識釘宮 水樹呢班

所以「算」正常

公道D講花仙獸係仙人掌獸個頭朵花生出黎係易處理D
伽僂達獸同巴多拉獸係外表上又真係冇樣似, 唔通又生粒強出黎咩

究竟比丘獸係男定女?
伽僂達獸明顯係佬

今集三種蜂唔係一條進化鏈架咩
做乜會捉自己隻成長期咁古怪
btw成長期隻蜂game同動畫都係畀其他蜂類追殺要人救

天使獸同天女獸呢咁

Digimon冇性別算有自己特色
同隔離棚PKM有分別

冇，天女獸只係有波既數據

但GP03D畫得幾好
開個下炮以為係阿普薩拉斯3

真係慘, 以前係超進化單挑吸血魔獸熱血好多

屌睇返

真係秒殺比下去

聽fd講今集隻炮蜂係x抗版

舊版正好多

超進化篇有啲悶
爭兩隻就齊章
期待下集開始舖下後續伏線

唔係話會進奇米拉獸 然後同太一隻機械邪龍合體
跟住俾秋山獠打咩

幻蜂胡蜂炮蜂先天有X抗體
不過X Program個設定除左多路獸套3D戲外,都無其他地方會用

原來係咁

Ff姐
上星期個進化畫面由藍色暴龍獸變左紅色機械邪龍獸先以為會係咁
當然唔排除後面真係咁做

以前阿空劇情進完全體起碼鋪左10集

之後le都係反佢阿媽做自由人,仲要唔參戰

我覺得係大和信任同伴嘅表現
打爆地下嗰時，有比丘獸係隔離可以接住大家
救幻蜂獸時有事先同阿空夾好咗戰略
唔再自己想做乜就衝
係友情嘅力量呀

01唔使進究極體咪多啲篇幅鋪完全體。

睇到花仙獸果集
做乜個變身動作用返廿年前咁hea
同埋巴魯獸把聲好拆

依隻野好多h漫

舊版聰明在用家庭問題做成長契機

公道D講
而家個進程無得同無印就咁比
so far超進化都只係第13集
連第一個boss都未打

希望究極進化會鋪得靚D

隻惡魔獸成長期，成班完全體打佢一隻
有冇咁勁

呢個問題究竟出現咗幾多次

我好少入黎，睇完咪上黎講吓
唔得既咩

想統計下啫
我覺得咁問都正常嘅

有無哥瑪獸撞阿丈JJ gif

佢部暴龍機係唱op個陣就倒數緊
最終戰就已經冇左拍擋

讀緊書就睇太一
出黎做野又係太一
唔知幾十年後退休個陣係咪又係睇太一

越級嘅情況唔係話常見都有唔少例子嘅
好似阿斯塔獸（完全體凌駕究極體）
六翅獸（封印黃龍獸）
黃金v龍（裝甲體但可以爆發究極體嘅力量）

02都有例子俾人恥笑到今日

主要都係睇佢點寫
如果好似02咁咪失敗
同埋到打嗰陣隻惡魔獸都可以進化

伽樓達獸 好撚型 但比官方逼害

02喪屍撒旦獸表示輕鬆屌打帝王龍甲獸

喪屍撒旦
02果時秒一隻究極體+七隻完全體
係唔知做咩後期東映on9到將佢set返做完全體等級
照動畫表現原先個究極體設定先係合理
04仲要三隻一齊恰鳩兩隻超霸戰魂

16黑暗勢力襲來
17東京大暴動
18巴達獸，逃亡
19咆哮的獸王拳
20希望的未來

獅子獸應該呢兩集會死

以前平田廣明做旁白講解d數碼精靈呢part好正

話說要去現實世界打
做咩唔分一兩隻完全體去現實世界先進化
咁樣一集一隻不如整到好似吸血魔獸果陣咁分開出
啲劇情順好多

係 真係好壞念
粵配陳欣都好正

16 有個剪影 暗示
18 出嚟協助巴達獸
19 奮力一戰 最後犧牲
今季戲份完

話說 係邊度睇到啲標題？

我都記得,
一進完全體就冇用
要去再捉過

突破濕9 02結局
講埋太一中年危機,
空婚外情
之後仔女集體判變離家出走入數碼世界,
同班父母開戰

全程mei mei mei
有聲

係咪01吸血魔獸做既野今次交畀惡魔獸做？
搵小光變咗搵阿猛？

咁本身話要搵光同希望
應該要搵齊兩隻既
我巴達獸終於要出場

天堂之拳

今次巴達獸洗唔洗死呢

劇情需要，所以要死
但以今輯進展，應該一出嚟就死咗

依家聽到佢把聲就黑人憎

一招麻痺令到隻game瞬間變垃圾

睇到19獅子獸
即刻睇左20做希望之花

有冇LINK

三千院凪同綾崎颯同場

好似成枝箭咁

不過冇變完身果d擺pose動作
爭咁d

我覺得舊版出完個波係先升上天再飛落去型啲

同埋仙人掌獸招尖尖碰碰權轉圈射冇雙拳夾住再射出去咁型

拳

基米拉同機械邪龍個地位suppose係高過戰暴同鋼鐵加魯魯
如果基米拉唔係比人nerf到變完全體既話

呢集啲細路個個都咁高防 阿空就咁騎住伽樓達獸出影翼斬乜事都冇 又冇頭暈又唔跌落街
冇咗進化畫面 始終爭啲 冇咁震撼咁

美美真係親生女 除左冇主角大細超進化畫面之外
介紹同超進代兩集做主角嘅劇情舖排都嚴謹好多
甚至好過太一大和
so far 戰鬥畫面一流 但係劇味仲未出到
如果對照返而家嘅進度係01仲未打惡魔獸可能觀感會fit 少少
希望超進化完入正題會好d

睇左#1先問啦...

FYI 15-20集既標題除左15同19集之外其他都無source, 極有可能係假。

到底會係出盡奶力嘅天堂之拳出現先
定係充滿便當咆哮味嘅獸王拳出現先

我敢賭係獸王拳
等多幾日出埋雜誌劇透就知
希望狠狠打我面 想見巴達獸

仲有數碼寶貝V訓練師隻V龍獸

點解獸人加魯魯潛入後唔大肆破壞放哂 d 蜜蜂出黎? 係要專登俾伽樓達獸出場救?

劇情黎講 呢集主角係伽樓達獸
實際黎講 個人認為放哂出去由佢地自己飛風險高好多
一陣一放出去就撞正兩隻完全體69互射就

究竟企係炮蜂獸頭頂嘅大和望住伽樓達對住自己開大絕係咩感覺

終於100%完成

對翼係RG Wing? 背包洗唔洗大執先上得
劍係紅迷?
本體身/腳白色有無重新噴過

2020嘅巴多拉已經打嬴左螳螂

HIRM Wing Zero
MG紅迷
Zero個連接件要整成空心
將奧米加連接斗蓬果個連接位剪出嚟塞入去
用模型框填充空隙再補膠水
身同腳係原裝，係腳甲同關節骨架果啲噴左銀色
淨係噴手/角/心口
但手個遮蓋超難噴
所以手個紋路我揀左用金屬藍貼紙+膠水去做

用貼紙真係有少少浪費咗
不過成隻睇已經好好J
翼同劍你係成盒買定搵散件

翼我買成隻Wing（因為冇得散件）
劍我買散件有兩把
因為之前第一隻做得唔好
咁啱有多把劍
就用剩餘材料花了兩日重新買多隻奧米加重做
結果一次就成功
第一隻用多兩三倍時間撞好多次板

第一隻我係用遮蓋噴唔係用貼紙
但效果超差，噴得唔好修修補補兜左好多彎路
做左6日，加埋撞板重新買料耗時半個月先整到咁

第二隻我淨係龍/狼頭既眼、奧米加角用金屬藍油
其他地方都用金屬藍貼紙去迴避我噴油技術不足既問題，雖然偷懶又冇補水口（唔夠時間，當時我WFH得返兩日）但好過第一隻好多

睇完伽樓達個集，有啲嬲
超進化既畫面係暫時咁多隻入面最撚差

比丘獸進巴多拉獸已經畫衰左，進伽樓達都唔做返好，淨係得影翼斬個到有少少質素

劇情個到同上集美美係完全比下去，觸發愛心既理由有啲格硬黎

依隻真係先天獸設就好核突
巴打用Wing Zero對翼改已經好咗好多
對翼即刻有返層次感
原本個對翼柒撚到

其實問答獸果集都有鋪過空大愛嘅特質 都唔太算格硬黎嘅
我反而覺得佢以家無畫出腸咁講明佢地個紋章代表咩
唔知有無記錯 01好似都係去到伽樓達獸果集先講番每個人嘅紋章代表咩特質
第一次進機暴果時好似都無講佢係因勇氣而進化 (有錯請指正)
所以可以觀望下佢後面會唔會交代番嘅

BD今日發售
唔知香港幾時出

的確從來冇講過達到紋章特質先進化，改左係佢地行動上表達

純FF 覺得後面打惡魔獸會冇曬紋章力量，之後拎左吊飾先交代返紋章特質同唔會比人搶走

拎HIRM黎改
有錢就是任性

我買佢地唔會要搵紋卡

而家全部進到完全體，唔比人搶紋章，打惡魔獸好難落台

機暴好似有 太一衝前去
暴龍獸進之前講咗一句係話
太一嘅勇氣比咗力量佢 然後就進化

佢係打算做幾多集？啲鋪墊唔夠以前黎，太快完全體，個feel唔夠

66集

比丘進巴多拉已經由出場HEA到而家架啦
進伽僂達都仲可以咁HEA
好似得太一大和先有特權咁

真係唔記得
剩係記得太一過電網果陣 亞古獸叫佢拎啲勇氣出黎

過電網嗰幕原先亞古獸話自己過先，之後太一話等佢過先覺得過咗呢個電網之前失去嘅嘢都會搵得番，亞古獸叫太一要拎出勇氣，之後太一隻手過咗電網嗰吓觸發咗勇氣發光
到打悟空獸嗰度太一叫暴龍獸最後都唔可以放棄，暴龍獸話太一嘅勇氣令到自己全身充滿力量之後就進化做機械暴龍獸

惡魔獸進化就解決到
出新進化或者進吸血魔獸

轉佢做招俾其他人用得唔得
太耐無玩唔記得咗

SHINN係咪專登排斥比丘獸
星期四都未出片

隔咗三個幾月再睇都係睇到眼濕濕

其實今集進巴多拉真係咁差咩
先唔計太一同大和主角特別啲
佢係同美美光子郎同阿丈又係有唔同
睇下一集就應該知其他人超進化有冇新畫面

其實睇睇下有D似火野麗變身
不過都係嗰句
希望每個角色都得到公平待遇

感覺細田守嘅影響真係幾大

真係要進化…最直接係新種惡魔獸

果幕仲要講講下野啲bgm全部冇哂，然後空氣靜止，諗番都想喊

琴日重睇last evolution
我又一次諗點解我地要長大，成為大人

變左大人就冇辦法好似細路仔咁處事
變左大人就要面對各種事
變左大人就唔會再有天真爛漫嘅情感
變左大人就要考慮更多，不論你係想知定唔想知嘅事，你都要諗

去到今年我已經year 4
仲有唔夠一年就grad
要出去做野面試同賺錢養家
唔可能再有時間去做你想做嘅野

講到呢度
其實我自己都喊緊
好唔想長大
好想繼續做一個細路
每日嘻嘻哈哈咁陪住父母行落去
直到父母闔上雙眼 離開人世

有冇人答倒我長大有咩好?

原諒我起度放負能量
但我真係有d唔開心
每日望住日曆就只係諗起自己仲有幾耐就grad
仲有幾多日可以玩

好想講下數碼暴龍資源中心呢個page
佢果D水印想點
要偷圖都唔偷佢經FB壓縮過既圖啦
直接右鍵google搜尋原圖或者上p-bandai搵仲好過
重點係佢個水印唔好睇...

佢都係偷人地圖再加水印姐

新種惡魔獸係咩樣架

加油啦巴打
只能夠現實係會比起你想像更加殘酷，但都要繼續努力去面對

人到時到候就要成為大人呢種生物架啦

最近睇返friends有句說話好岩

brother 搵到一個可以同你行落行既人就會開心生活落去

好期待聽日個集，唔知超比多獸會唔會有新招呢?

有冇話last evolution bd 豪華版會出中文？

睇返last evolution 一開波係就打得好睇，但係以為3圍1(兼賣回憶)就留力用成熟期打都幾on9，然後打到週圍爛鳩曬爽手究極體屈死佢後面新進化打耐d仲好，整個2020版3d超時空進化好過啦

有講過完全體以上嘅實力係現實世界會造成嚴重嘅破壞

光通巴你個drive課金要幾錢個月
d野有冇得download

宿命改變唔到，但命運可以改變。
並不是只有停留才能活得美好，向前尋找自己所想所愛的，就是成長。

又係尷尬拍法
呢啲MV一日拍十條都得

今次係remake定點?

今次叫08呀

播左就黎半年都仲有人問

出得愈黎愈遲
不過幾岩時候
當黎個一星期重溫

人物舊
故事全新，平行時空

大家覺得黎緊仲會唔會有新暴龍機
我覺得9成有

宜家每個禮拜有得睇太一喺數碼世界冒險 嗰感覺好正 好似細個睇嘅感覺 呢套reboot真係好

有件事一直想講好耐
之前Last Evolution反應咁好
B財團啲人會唔會心諗:早知一早dump錢整呢套啦,之前仲浪費咗咁多錢同時間整tri呢套垃圾

我答你，會。(不過唔係B社)

好過未確認飛行船
起碼唔會扭到成個阿舜咁

夠彊就變番磚頭機

整好D暴龍app仲好。試下同TV同步，整個digimon GO!

真係造到出黎一定課金

明明平時睇啲jpop mv都唔係咁

其實日本嗰邊而家係有同動畫同步 但係好似冇咩人知

可能武肺趕住出求其喺事務所拍

結果進化畫面得暴龍同機暴有

太一佢哋都有講
就算不惜last evolution都唔想一直停留係過去
係因為留係過去就永遠都唔會有進步

搞死亞古獸

可以dl
詳情TG搵我pls

應該咁講 LE既出現某程度係為左救被tri玩到地底泥都不如既IP

下集預告

新ED麻麻地

呢個投資風險其實唔低，搵錯人可能會仲整衰左，但今次唔知點解俾佢搵到個真係知咩係數碼暴龍嘅人整左套名留青史嘅好作品。

真係好麻麻.....畫面都係得頭半同尾3秒我接受到，中期D眼好鬼片feel

首歌完全唔夾digimon

個ED
阿武係咪會自己一個人冒險，然後先會合其他人

零距離支古支古碰碰好正

真 肉彈針戰車

下集太和同空又一齊揼低阿丈
ED 咁應該小光又再完埋惡魔獸先出

幾乎搵齊01 02既班底 你會睇得出佢好了解兩套野同觀眾想睇到d乜

比丘獸又

進完全體幾集之中
呢集係我心目中會排第二
僅次機暴

新ED畫風有d怪
但佢地D互動好過癮

我覺得第一係花仙，第二係呢集

2020年嘅仙人掌獸同花仙獸終於唔係花瓶

Agree 美美嗰pair今集都好搶眼

仙人掌真係好過癮同搞笑

官方有特別介紹ed專登走同動畫設計唔一樣既恐怖風

同意 花仙之後終於又一集令人動容 雖然作畫少崩

冇花仙獸果集咁好睇
但應該僅次排第二
同埋暴龍獸仙人掌獸留力扮苦戰有少少出戲

認同
今集要挑剔既位係呢度
明明有2隻進到完全體
又唔係有任何局限下竟然去到末段先進機械暴龍獸
仲要一野打爆3隻
咁你一開波就進都得啦
你話花仙獸唔夠打呢D力量型都話
退而求其次 機暴打唔羸大古加都算
無理由唔進化打7嗰5隻古加獸

算啦 下下出機暴既邊有其他人份

花仙最擅長去除病毒呢個設定對劇情黎講都幾麻煩

絕對認同
呢集寫得勁好
頭半集體感時間超快
打鬥超流暢
大古加登場個下真係有壓力
比多進化原因又唔突兀

新ED有阿猛同巴達獸係咪即係就出場
即係小光同迪路又係最尾入隊

似轉左新ED仲譯緊
歌詞似係猛/巴達既果種勁細路既感覺

我覺得新歌好正喎
無人有同感？

第一次聽覺得有d怪
再睇住歌詞再配埋畫面就覺得合理左

同意
第一係花仙，第二超比多
之後伽樓達，最後先係主角兩個
機暴鋪得最差

我覺得 花仙>超比多>機暴>伽樓達/獸人加魯魯

太一team三個既進化同劇情明顯比太和team勝一籌

btw,暴龍獸隻手好似越黎越長

覺得下集阿丈應該都唔會寫得太差
太一/阿空呢兩個感覺比較差係因為本身已經寫到佢好人格接近完美
無成長空間 好難搞
大和純粹係覺得寫得隱晦唔係第一次睇就會明哂

排名同巴打一樣，機暴個集暴龍獸戰鬥畫面係咁重複，似死頂多過勇氣

比丘獸之日常

1999:啦啦隊
2020:超級駕駛員

戰鬥龍卷風（大角仙炮）

點解個個都叫大角仙炮 唔係超大角炮咩

今集真心好好睇
認同花仙>超比多>伽樓達>機暴=獸人
希望祖頓都keep到個水準

Btw,想問好耐機暴新必殺係新設定？

細個睇tvb係超角巨炮

我記得係超大角炮喎

可能我聽錯
大角仙炮就一定未聽過

真係寫得差啲
其他人個心理描寫係詳細啲
可能之前主角s已經出到冇野好寫

登場個下好日本英雄人物個啲屐既聲
係咩關西風格黎？好得

超比多終於無咁配角味重
無印版
超比多 花仙同祖頓真係好路人得緊要

Real

我反而覺得因為太一唔係一集 佢同暴龍獸之間係一路都鋪緊
而且本身奧加獸都係佢超進化嗰條線

覺得進加魯魯果集編排得仲好過獸人加魯魯

唔射出嚟仲叫炮？

太一同空同光子郎都唔係一集過育成
只係其他兩個進化果集都有特質show出黎
太一進化果集只係鳩衝
可能大家眼中嘅勇氣有唔同

夠膽上去一齊鳩衝，跌咁多次都唔放棄，都算係勇氣啦

今集又係好撚正

永不言敗、一條友企出嚟頂住畀其他同伴走都係勇氣嘅一種
就算死頂鳩衝都係勇氣嘅表現
竟然話睇唔同因為勇氣而進化
太一亞古嘅超進化鋪排點都>>>>>比丘獸啦

咁又係
一班第一次見到完全體既細路
當然唔知自己既拍檔會進到完全體
自己引開對方注意
可以話死攻爛攻
但除左鳩衝可以做咩 體型 力量 都好懸殊喎

比丘都睇到保護弱小既心
獸人加魯魯就真係薄弱啲
反而攻城戰 大和見到同伴奮戰 太一眼裡面既自己
然後開buff 就詮釋得好好

利伸：獸人加魯魯fans

有冇人覺得今集為左比光子郎發輝劇情上特登唔比暴龍獸同仙人掌獸進化好夾硬
如果佢地一早進左做完全體就唔驚古加獸

大和攻城個集基本寫晒佢友情覺醒既故事出黎, 重未計之前劇情啲一兩句細節, 所以進完全體都無咩空間寫, 唔通又黎多次slow mo望住啲同伴支持佢
機暴個集就真係戰鬥情節唔到好好, 明明多時間打完足全集, 係進化畫面搶晒fo

「但除咗鳩衝可以做咩」<-- 呢樣就係太一挺身而出嘅勇氣表現囉
知道可能冇機會打贏 但都要為同伴、為奧加獸而企出嚟對抗
冇選擇逃避嘅勇氣

然後打嘅過程 知道機械巨龍嘅弱點而不斷向前進攻
一次fail咗 即刻企返起身 兩次唔得又再企返起身
種種嘅勇氣先促成超進化
如果冇勇氣就一早放棄咗啦
望下大和成班一早就話打唔贏要拉隊走

但呢種勇氣就標籤成鳩衝死頂

除咗呢個之外
應該整多個比丘獸

加上有美美嗰集對比，機暴進咗都打唔到人搞到今集更加覺眼

鍵盤戰士光子郎

終於睇完

ED入面大和笑到好開心
硬係覺得唔係而家呢個大和
似舊版大和多啲(同加布獸係山洞個集)

睇返當年coco育成機攻略D插圖
超大角炮不嬲係撞埋去
動畫改成遠攻係方便兼用卡啫

全部啲髮色同梅諾亞一樣

14集已上傳到google drive

睇住比多獸咁鼓勵光子朗
唔知點解自動load左保全叔把聲
講個啲對白

光子郎

進花仙真係喊撚左，守衛獸為左保護佢而死真係好感人，起碼睇到佢進化係好合理

唔想俾人哦真係行開下好啲。

下集叫 inazuma 鐵槌
哥瑪獸又係竹內順子配音

雖然知今集會進化做超比多獸
但中段睇到以為比多獸會死，睇到好撚緊張

今集啲戰鬥真係好肉緊
大古迦真係好大隻
勁有壓迫感

係出必殺個陣會諗個拍檔唔頭暈架咩

2020變曬超級駕駛員
太一大和光子朗空都表演過

我真係feel到甲蟲對光子郎既欣賞同埋愛

惡魔獸宜家應該嚇撚到瀨屎

見參

型到仆街

佢都可以進化架

今集劇情的確差d
寧願佢鋪成分散左之後太一美美超進秒5隻細，比多獸得自己焗打大古加獸會合理好多
唔係既話根本一開波就進超暴花仙就可以秒到對面仆街

暴龍獸想進化,但比人打斷左

進吸血魔獸?

係咪reset咗個access right?

當年戰爭遊戲超惡魔個招

第16集會講咩呢

你估進化過程真係無敵狀態咩而且留意下，太一部暴龍機中間已經出現過超進化嘅特效，係畀人打斷咗

已經重覆特寫左2太一儲唔到, 起碼製作都諗到啲細節位想合理啲
算係咁啦

光子郎部電腦係咪畀windows強制落update

係囉
明明都有晒特寫
唔好再咁啫住製作組
明明今汁流暢高汁

呢個位唔講真係唔為意
之前d集數部機成尻日係咪都閃幾下
不過比5隻野合作圍緊，兩隻都冇空位進化都算合理既

睇咗十四集。覺得冒號呢部動畫，同當初01-04走嘅方向好唔同。
當年嘅01-04，甚至大門大無雙，都係好強調家庭對細路嘅影響，用被選中嘅細路嘅成長做主線，隻拍擋數碼獸只係佢地精神特質嘅另一個實體，或者話係分身。
而冒號，目前感覺重點放返起數碼獸上面。

呢一代似乎好講戰術同分工海陸空三個戰場各自有擅長嘅數碼獸，而且每個戰場都再分力量型同敏捷型

今季既比多獸同仙人掌獸好多野講，好正
今集啲打鬥好緊湊，呢幾集超進化黎講算係終於緊張返啲
花仙獸同超比多獸呢集都好好睇，一集催淚一集睇到好緊張又好爽，好難揀邊集最好
超比多獸好型，即刻拎隻超進化魂黎J下

宜定畫面整到好似太一配美美咁, 帶住個仔咁(光子朗)

美美快過我聽得明光子郎個戰術 我覺得好慚愧

新版美美真係好正，轉數快性格溫柔又敢衝

重要有阿爺

2020版比多系列又勁又型
BTW 其實超比多原設定真係噴射器?

係
又好笑又勁bulk仲要勁warm
就黎變最佳男朋友
天使獸就黎要柄埋一二邊哭哭

比多獸真係好鬼正，關西腔對白，進化紀念福利大放送

好可愛

一開始以為光子郎指班古加獸係鏡度見到自己會混亂
仲心諗咁on9

屌你老母
今集係咪比足經費？超比多獸超大角炮個幕型撚到
今集成集都好正
比多獸被大古加虐打個幕既危機感
光子郎因爲失去一直以黎最倚賴既手提電腦而迷惘，到醒覺頭腦先係自己最強大既武器既心路歷程
比多獸因爲光子郎既大腦全速運轉而激發進化
昆蟲型數碼精靈之間既弱肉強食
連本集配角暴龍獸仙人掌獸都有相當出色既戰鬥畫面
全部全部都堆砌到今集極之好睇

另外有個細節係，光子郎係6個小朋友入面唯一一個有反思自己既心理狀態同優缺點，再對自己既「知識」作出一個完整總結，從而突破自己盲點帶黎自己同甲蟲獸既全新進化
惗深一層，其他幾個小朋友既紋章特質同進化觸發條件大多數都係情感上既爆發，「勇氣、友情、純真、誠實、愛」呢啲都可以歸類為性格/感情，只有「知識」係無關情緒既紋章特質，所以一直以黎都好疑惑到底點樣先可以用「知識」觸發進化，而今集製作組處理得非常好

我覺得 光子郎既「知識」都可以理解為「求知慾」，因為對知識既追求而被選中

昆蟲型數碼精靈既進化往往以蛻變方式呈現，而今集蛻變既除左古加獸，仲有光子郎自己唯一挑剔之處係進化畫面太短，不過冇比真主角太一搶風頭算係咁
我會比今集9.5/10

今集仙人掌獸好有喜感

係求知慾
01進超比多果集有講過

舊版都寫得幾好，光子郎比腦魔洗左腦，失去求知慾，盲目跟佢做冇意義嘅動作，攪到甲蟲獸退化，後來經甲蟲獸點醒，攞返求知慾。成功進化。
暫時覺得超進化情節
大一，舊版勝
大和，舊版勝
阿空，舊版勝
光子郎，平手
美美，新版勝

反而有d期待阿助個誠實會點寫，因為舊版你寫佢會信守同阿武媽媽約定唔會比阿武出事而超進化。唔知新版會點處理。我估之前落左伏線，佢成日話自已年紀最大，最應該負起團隊嘅責任，但其實心入面好自悲，係唔想攪咁多，口不對心，阿助要成實面對自已，做返一個可靠嘅前輩。

舊版太一超進化寫得太好，首先寫運用錯誤的勇氣而錯誤進化，再講點先係正確嘅勇氣，就係明知前面有危難，明知數碼世界死，現實都會死，都要為保護他人迎難而上。

大和新版進加魯魯寫的幾好，獸人加魯魯冇咩突別

阿空舊版愛情鋪左幾集，新版一定唔夠做

光子郎新舊版平分秋色

新版美美完勝，會鐘意美美多過阿空

阿空今季慘被打入冷宮
光子郎我覺得今季個進化集出色啲，但舊版都唔差

無得咁講喎
咁輪到最後一個進化果個,其他人全部都進到完全體,佢咪一D價值都無

估唔到吱古吱古班班可以零距離用

依家俾我感覺,應該會飛左打惡魔獸,直接進化做吸血魔先打
又或者惡魔獸進另一型態,唔會再走吸血魔個路線

動畫歌總選前100名

Butter-Fly 第4位

好感動

新版美美 = 前線勇武港女

上集光子郎叫太一唔好拍部機
今集一開頭自己就喺度拍

自己拍同太一拍點同

得罪講句，由佢ntr果下我已經唔會鍾意呢個角色

可惜d畫越來越崩⋯

其實有佢出場就有
啲表情勁過癮

應該啲經費去咗流暢到到
講真年番嘅動畫預咗

如果d經費去埋其他角色既進化就好
強烈譴責東大媽咪咁大細超

你應該倒反轉諗

除咗比丘獸回之外其他都有經費

唔知香港有冇得買有特典嘅last evolution呢

不過我覺得值第二位

紅蓮華真係吹大咗好多

如果100名內/200名內有埋endless tale會更好

雖然個表得頭100名

對我而言，喺數碼暴龍系列歌曲裡面，endless tale係僅次於buffer-fly

坐喺上面嘅光子郞

舊版超比多獸係咪都咁豪邁，淨係記得佢成日望住光子郎㩒電腦

不能認同更多
配埋 04既ed mv
真係世界級

剩係記得比天女獸鬧

俾港女鬧嘅鵪鶉

唔記得
幾時畀天女獸鬧

天女獸女惡魔獸隻揪
超比多獸做嫁兩俾天女獸鬧

天女同女惡魔互cum嗰集
本身天女處於劣勢 超比多其實救左佢好多次
但係咁比佢屌咪撚阻住哂

發覺呢套野好公式化
頭10幾集都係進化
以前都唔係咁

唔快D進曬 唔通拖到尾先進咩

光子郎呢集好正
好好睇
暫時係我覺得最好睇嘅一集
寫得重熱血過太一

唔係呀
暴龍獸想進嗰下俾古加獸夾攻打斷咗

至於仙人掌唔進就真係可能特登唔寫

仙人掌畀人捉住個頭果執頭髮，開唔到花

其實仙人掌獸冇進化係體現緊美美既性格
進化係需要兩個都有咁既決定先會activate
美美本身就唔係戰鬥派 根本唔會諗到超進化

我覺得brave heart值得更多

值得擁有更多I mean

無記錯超比多個屎忽窿係好似噴射機咁

不過今集明顯唔畀另外兩隻超進化表現
仙人掌獸畀人扯住頭髮唔畀佢開花
暴龍獸左手受傷，就算進化左隻機械左手都未必有咁靈活
對面速度快到可以唔畀佢放火球
其實進化左表現都未必好過暴龍獸
上完全體都係得右手同火球做武器(太窄地方唔出得大招)
同用暴龍獸打冇咩分別，窄地方變大隻可能仲麻煩D

我最怕完全體呢幾集出曬之後,光子郎美美又變返曬路人,舊版已經算係用多左好多時間去舖進化既環節,但後面依然變曬路人,超比多,花仙,完全無表現機會

超比多獸有表現過高防
妖女獸殺天女獸果一劍佢可以完美擋到
究極比多獸一挑八果場直頭痴線

難得美美由一個剩係識得埋怨既港女變左做一個醒目,聰明又勇敢既女仔
希望佢有多D發揮空間

印象中TV版嘅數碼暴龍好似只要你進化成功就會令身上受過嘅傷消失
暴龍獸進化到嘅話就應該可以補滿血

但劇情有交待進化被打斷 咁都合理嘅

01伽樓達獸果集比丘獸進化巴多拉獸係有傷
如果進化滿血阿空唔會阻止佢

到底邊個有ntr

今次動畫組似想捧美美女一
啲場面同表現完勝阿空
仙人掌獸進化畫面出現次數多過巴多拉獸

Btw 有冇人有03刷卡機（美版）ver1既攻略
太耐冇玩唔記得晒

之後可能比小光搶返女一個位

要攻略架咩

要呀
-刷卡秒數（好似唔同卡刷唔同秒數有唔同效果，刷太快太慢又會fail果d)
-點樣拎晒全部野（印象中好似要拎晒v仔獸同科莫多龍先拎到無限卡，但我唔記得邊個地圖打邊個地圖）
細個打爆過機，果陣太多時間試，唔使攻略都試到晒所有野，但大個冇咁多時間試番晒

佢咁高速轉動都可以喺散射地圖炮同單方向射擊中自由切換。

太光美呢3人組真係有火花過和空丈好多

呀和：佢訓咗啦？咁比埋我上黎

甲蟲獸：我後面有冇穿到窿

我覺得動畫組諗到呢個姿勢真係加晒分

我記憶係咪出現過比多獸背脊粒珠入面可以坐人成個駕駛艙咁？

俾天女獸屌鳩佢叫佢唔好阻住晒

其實本身最初超龍一代既超比多係唔識飛，之後動畫可能覺得識飛方便寫劇情先至有飛行能力既紅色超比多，但翼都冇左唯有用屎忽噴射表示飛緊

暴龍獸俾古加夾住個咀唔俾佢噴火

係原設上比多同古加係世仇，估唔到有生之年會係動畫睇到對決，希望究極體果陣會有究極比多同究極古加打多次

人地唔係叫力神比多獸咩

正確譯法係咁譯既，不過十幾年前乜都係究極究極咁尻譯，方便呃細路麻

究極=好撚柒鳩勁

仲有超究極

一星期一集好唔夠喉
我地細路果陣記憶中好似一三五有咁？

TVB買嚟播咪係，日本都係一星期一集

數碼暴龍係逢星期二四
一三五係寵物小精靈
細個勁想兩套掉轉，咁就可以一星期睇三集數碼暴龍

知道幾秒真係刷到咩
以前玩都係鳩刷
通常都係勁快咁刷就得
無限卡應該打到後面就有
無印象有V仔獸

光子郎明明係上面尻速旋轉都唔飛出街

真係唔記得,仲以為一星期五集

以前 超比多獸 係咪藍色

同期一三五好似係百變小櫻。

係百變小櫻，嗰陣重唔開心點解女仔嘢播三集
但而家大個咗兩邊都有睇

幾時先肯出survive ps4

藍色係超龍一代，唔識飛，動畫先有紅色，識飛

之前講過數碼精靈同拍檔係互補嘅關係
但點解甲蟲獸係設定到佢好似唔鍾意用腦咁
打交個陣好似鍾意橫衝直撞多啲
Btw 感覺上製作組除左兩個主角之外最偏心就係光子朗
佢進化個兩集同其他人比好似豐富啲 同埋超比多進化個畫面係同甲蟲獸進比多獸一樣

一個用腦怕羞,一個完全調轉,仲唔係互補
不過互補同紋章設定一樣,新一輯好似無話過有

舊版甲蟲獸都識學多嘢
唔算互補但好襯光子郎

新版甲蟲獸表演慾同喜劇感好強
同解主線機器光子郎好有火花

百變小櫻 痾尿從來唔洗手

不過又咁講，甲蟲獸知好多其他數碼獸既資料，其實都算係識好多野

想收番晒03刷卡機ver2同3玩埋佢，細個得ver1

叮噹保全叔把聲

op仙人掌獸都係突然有一下出招係配到歌詞節奏收尾
係剪片角度我覺得係幾特別嘅存在

一開始講就好笑 傳得多就真係個個信比綠帽太一
係咁架啦

個個都係抽 電影版 戰爭遊戲、超惡魔獸反擊戰 水暏

03v3打唔爆，童年遺憾，大個先知批貨有bug

其實都冇咩好抽
隔左幾年分手再轉個男友好出奇咩
所以咪話一開始講就好笑 講足十幾年都唔厭

下集祖頓，好記得01佢用鎚仔打碎鋼鐵悟空心口，期待2020有更深刻嘅表現

好似係sosad 唯有希望佢再出番，FIX番個BUG

雖然無實體紋章，不過睇劇情表現今輯超進化都係用返01既紋章系統，我諗之後會交代返各人紋章代表咩。今輯全部主角拍檔都會進究極體既話，唔知會唔會有新既進化契機。

細田守啲畫風係幾靚
不過啲感情線就多鳩左啲

係咪02劇場版ed個d畫面黎

同人黎

聽講話有得入developer mode直接跳到二週回就可以避過個bug, 不過實際係點做到我就唔知

有批泰國出既v3.1係無呢個bug, 而家勁難搵到兼勁貴

3.1未見過有人放，講真大個左都唔care幾千蚊，最慘係有價冇市

舊版03v3聽講只要㩒幾個制入開發者模式跳過一周目就得，二周目唔死機

同人黎
ending 係呢張

個同人畫家重有keep住更新 好正佢啲圖

佢求其食個路人就應該無人會講佢
食過最熟既同夫前有咩分別

殘體注意
美版03暴龍機不死機方法教學
(用工程模式入三周目，再用圖三個方法fix用工程模式帶來的另外兩個死機bug)

今集真係好好睇，幾鐘意呢輯既打鬥場面，唔止係互噴必殺技，多左唔少埋身肉搏位，野獸打交應該要咁先精彩，除左超比多之外，連機暴都要等光子郎開竅先可以超進化殺古加獸，要讓路俾今集主角

重鎚火花真係譯得好撚型棍

拎返部機出黎試下先

寧願畫返對翼比佢

唔知阿猛係新版仲會唔會係隱藏主角

點樣隱藏主角？

超比多獸原本是藍色的（超代1.0），但因為比多獸進化成超比多的超進化 figure 有點沒驚喜所以變更成紅色了。還是說了些企劃階段的話，好像有點不對應的感覺...

作者是數碼寶貝的原設計師渡辺けんじ

01個故事係阿猛寫出嚟

02最後？
唔係當係回憶錄咁寫咋咩？

秋山遼先係隱藏主角
希望佢有機會出場

記得個大佬好似係千年獸

而家先知有v3.1

03v2二週目打唔爆
隻大佬要打3次
次次最尾果隻都唔夠打

冇光子郎其餘七個都唔知幾時走得出數碼世界

我v1成日都記得想進紅蓮騎士都進唔到要用大古拉打王

原來係咁 覺得紅色型好多
成條進化鏈，紅>藍>紅>金
佢當時呢個改變令到甲蟲獸超進化魂易處理左

睇開嘅拉打字幕組竟然出咗LE絆熟肉

正確黎講01去到LE都係阿猛寫
當係自傳咁

隻碟11號先到香港
好彩網上已經有新果個02廣播劇既音源 可以聽住黎自譯
完全係考listening
終於有NCED 等左好耐
可以CAP哂高清出黎

巴達獸好chill

第一代超進化魂係成熟期進完全體
上面個tweet應該係講緊藍色比多獸進藍色超比多太普通冇驚喜
所以改左紅色

騎係比多獸身上應該幾撚嘈
對翼冇停過

好似坐喺舊式飛機螺旋槳側邊咁
不過至少墜機率低過隻雀先

巴達獸死肥仔 仲要飲starfuck

今集暴龍獸比d比多獸搞個頭個陣好得意

想養

有冇高手譯返太一篇文，有啲好奇

亞古應該仲肥過佢
不過人地勁bulk

滴露係咁比小光帶去食野其實都應該不相伯仲

三大食神：亞古巴達滴露
三大賢妻：加布甲蟲哥瑪四大既話要加埋蟲蟲

三大臭雞
比丘獸巴多拉獸伽樓達獸

唔係仲有漫畫咩

但出紋卡又可以賣多啲週邊

成長係會失去好多嘢
但你都會變強
可以為身邊嘅人付出

超龍第一代唔喺都喺紅色咩

火花都可以穿到究極體既甲
比佢一鎚打落去仲得了

因為鋼鐵悟空獸同個鎚都係同樣硬度既物料做
所以個鎚先碎到心口

重鎚火花打唔穿
係直接飛個鎚埋去硬碰硬先打得穿

好慘
比丘獸明明係無辜

要怪就怪跟錯拍檔

Chrondigizoid對撼

Pokemon係兒童節目中間4:15定4:30

你講既係珍珠鑽石年代已經好後啦，無印係一三五5:10左右播，香橙群島星期日6點播，當年我集集追

其實前幾個PO有人譯過
我整中字果陣都有譯
畢業論文摘要
學校名: 早明大學
學系: 政治經濟學系
學生編號: 13071028
姓名: 八神太一
學校論文名: 關於人類與數碼精靈的共生
【目的】
最近, 世界上與數碼精靈相關的事件正在日益增加。
將數碼精靈的存在視為問題的呼聲不斷上升, 但他們絕非人類的敵人。他們是親近人類以及連接人與人之間如橋樑般的存在。
我也曾經擁有過拍檔。猶如是我自己的分身般的亞古獸, 與他一起渡過相處的日子, 令我成長至此, 孕育出與同伴之間的友情。
與他們共生, 能夠豐富我們的生活及人生。
透過回顧自身的經驗, 闡明實際的狀況, 對於必然來臨的未來, 我會申述己見。

15-18集標題 都話之前果個除左15同19之外都係流架啦

18集又打究極體

小光同猛終於出場

大蛇進既究極 ニーズヘッグモン 係新野？ 搵唔到料...

惡魔獸仲未出場。

淨係搵到個名出處

尼德霍格（Nidhogg），在北歐神話中，是一隻盤據在世界之樹（Yggdrasil）的底部，不斷啃蝕著其根部的一條邪龍。

新一輯既第一隻新獸

一回覆完就諗起 soundbird

16集有隻唔知係咪叫アイスモン
17集就應該係タスクモン

依兩隻都係舊野

不專業中文翻譯

16集係冰石獸

17集係大角獸

18集就出究極體真係好快
連我自己睇到果陣都打左個突
不過講真就咁睇文字劇情幾吸引
17集個劇本係山口宏 有D期待

會唔會又合體奧米加？

惡魔獸係咪變幕後黑手大boss？

覺得應該係巴達迪路入隊
再利用神聖力量進成戰暴黎打贏

到底惡魔獸個定位係咩呢

但咁既話其他拍檔點進究極體？

可能之後就進入第二階段搵埋其他既天使？
不過而家咁樣FF應該都立刻打臉

Btw 16集果度果隻可能唔係冰石獸「アイスモン」而係新野「アイズモン」(複眼獸?)

睇多次粒點
應該係アイズモン

アイズモン(eyesmon)咁就判斷到前面個漢字係眼
咁成句野合理哂

アイズモン會唔會就係佢呢

好想玩新既暴龍機
可唔可以快啲出

睇文字都覺得正

可能係聲鳥啲fd?

屌好撚吸引
可唔可幾一次過出哂比我睇

POKEMON 既火箭兵團或者海賊王既巴基

終於出

快過上一集架啦

LE絆隻碟終於到手
想講除左色紙之外所有特典我都覺得好核突用唔著

佢睇得愈黎愈hea 幾話都冇睇到啲細節

所以我冇買, 好貴

我覺得豪華版本身既內容幾抵買既 有分鏡圖集 工作人員感謝圖 訪談同設定集咁
只係AMAZON專有既特典真係唔多得

未搵到工唔買住
但Amazon嘅特典已經係最好

唔好講啦我好後悔果時衝動搞到而家手頭咁緊
但隻碟又真係覺得唔買唔得

BTW 已經聽完02個廣播劇 有冇人想要懶人包?

未睇過XW同Appmon
早兩日重溫完01-05之後
XW睇咗兩集接受唔到, 棄咗
Appmon易入口好多

Xw你接受到合體其實好好睇
第三季就飛左佢得架啦

成熟期人氣投票
前十我見到迪路天使暴龍加魯魯巫師
01霸榜
尤其天使獸拎第一99%原因係01那超S級的表現

隻閪貓都排18就知唔洗睇

我覺得光猛個外掛係開奧米加多過2隻究極體
20集未到就問究極真係屎上最快
惡魔獸應該就會進上去咁同主角打
我就希望唔係吸血魔而係其他
順便跟傳統出返隻7大魔王黎打

重鎚回力刀
我個鎚都係用數碼精鋼造架

見到閪貓都上到榜笑左
不過如果隻閪貓唔係跟錯主人一定會有更高成就
結論：閪貓是無辜的

Xw睇人類就算,六代主角最有腦係依個,終於出現真正馴獸師

XW睇漫畫啦

完全兩套野來

睇完動畫再睇漫畫比較好

V龍獸人氣高過v仔獸ex

v龍同究v次次投票都排好高
主人問題

究極V龍有無係動畫出過？

有，05出過一兩幕

佢同奧米加獸醒目仔，唔同大門大獸作對
唔係既話就要比人殺死

肥嘟嘟不知可愛幾多

論皇家騎士既人氣度
奧米加 > 紅蓮 > 阿爾法 > 究極V龍 > 金甲龍 > 其他
前4隻應該唔會擺係主角既敵對面

雖然好靚 但係真係好大細超

希望進究極體8隻都有靚畫睇

紅蓮同大門大獸敵對左一陣
alpha有黑歷史tri

其實想問好耐
惡魔獸進唔進到去7大魔王嘅究極魔獸

設定上大家都係v仔獸進化，睇番各自係動漫畫表現就知點解

如果係用偵探果個計既話有2個路線既
惡魔->冰惡魔/喪屍撒旦->究極魔

【4月】《數碼暴龍：》 (20)

想睇太一進化機械邪龍獸

03咁？

砌完隻戰鬥暴龍獸同鋼鐵加魯魯，好靚，又出隻黑戰暴，我冇錢啦

淨係買左鋼鐵加魯魯

太遲訂黑戰暴，比今截訂訂唔到
而家周圍撲緊

我估黑戰暴應該易買到d, 因為多人買左戰暴未必會再買多隻黑色

Bandai非魂限嘅模型唔會絕版
準備等低價入

點解隻閪貓都有份

999

1000